香港人對自己人要有同理心，唔好因為咸濕網絡欺凌

第一，個人私隱同個人空間，係好多先進文明社會好尊重既事。我地可以睇到外國好多法律都保障個人私隱，背後原因係大家尊重呢個基本人權。兩個人，有私人既活動，sex既過程，係合理架。

第二，流出係要屌個流出者！係是非黑白。「拍得預左流出，俾人起底俾人評頭品足，俾人人身攻擊」呢個諗法唔啱架，同印度「著得咁sexy 預左俾人姦」一樣，亦同有官話手足「著得黑衫預左俾人斬」，忘記左原本件事邊個受害呀！

第三，好多人情到濃時對方要求做d咩都唔識拒絕。SLUT四個字極大機會係個男仔寫上去，而且睇d片個男仔都係主導(甚至自戀) ，個女仔可能俾人寫左d咩都唔知。大家己所不欲，勿施於人。唔好情緒傷害個女仔啦。

我地要比強國人更有同理心，更尊重個人私隱。更齊心同護自己香港人。帶返好個社會風氣啦！

岩
btw seed呢？

將私隱記錄低同將秘密講俾人聽一樣
你都係想有人知姐

樓主pin依個

我都覺得係要屌流出果個
即係條仔
但條女肯俾人影都係有問題

pin呢個
開第n個post又咪做二次加害者

錯曬，係因為咸濕而流出

拒絕同強國人一樣睇人跳樓，睇人受傷而不幫忙！
香港人，不做自私精！

Push
唔信香港無好人

不如講埋宇宙起源
唔出世唔會拍片添吖

如果大家再咁自私，社會真係進步唔到

同意樓主，推

一齊做個正義撚，都唔做自私精。

推

一齊推到更多香港人明白

求有心人一齊推

我唔會屌個流出者，因為某程度佢俾左啲福利
但我都唔會批判男女主角，始終係佢哋的私人生活
當然，你話衰11就要負返責任去洗定屁股等坐監啦

推 睇完咪算，無必要鬧大佢
利申未睇

縱容自己嘅獸性好容易
但人會有同理心，自控能力，分辦咩係唔應該/無意義做落去
咁咪人同禽獸嘅分別

不過都可以咁諗，冷處理嘅人因為無反應所以你睇唔到啫

老實講我覺得係互相報復
條女俾人出賣完再出賣條仔
如果唔係好難解釋
點解條仔會分享埋自己打飛機嘅片

樓主又反向推post 拉

善用不用文功能

啱 推啊

傳聞係同fd炫耀自己有女屌
中學變態仔好鍾意玩打飛機大賽
可能佢d fd平時已經睇慣呢